熱狗四大偉人去左關帝廟還神

熱血公民暨熱血時報創辦人黃洋達、熱血公民主席立法會議員鄭松泰、元朗區議員王頴思、大埔區議員黃兆健及一眾熱血公民今日（2021年1月31日）到大澳關帝廟還神，感謝關帝庇佑，並祈求關帝保佑一眾同道、義民事事順利，身體健康。

熱血公民

王姑娘 😍😍🥰🥰🤩

你去食屎啦

大享好撚型

唔知有無換籤筒

法子？

黃洋具

件褸幾型

全部籤都係大吉

喺屋企等緊黃洋達返去屌佢

熱狗算唔算騎劫左城邦